# Ăn gì chữa xuất tinh sớm

Có một số thực phẩm kích thích tình trạng ra sớm ở nam giới. Nhưng cũng có một thực phẩm có thể cải thiện tình trạng ra sớm đã được chuyên gia chứng minh rõ ràng. Do đó, những ai ra sớm có thể tìm hiểu để áp dụng.Link đính kèm: https://bit.ly/2GdDQsY